有冇人知道真實嘅確診同埋死亡數字?

有無人完全唔信呢一刻係 24 宗確診 1 宗死亡 ?
唔封關 唔禁止郵輪落客 唔消毒交通工具
靠人人自發戴個口罩 疫情可以散播得咁慢 ?

何況係假封關 假檢疫 ?
會唔會淨係得廿四宗確診 一宗死亡 ?

懷疑個案百幾二百宗

14日潛伏，未開始爆